出過一次街 個心已經囉囉亂

背景
佢大我9年 見過一次 出黎食飯睇戲

去街個日大家都好開心，搭車個陣多人 我無位扶手 佢主動叫我捉住佢手臂 但我怕羞無捉到 佢就輕輕捉住我隻手等我唔好跌
同佢傾計個陣又會無啦啦摸我個頭 女仔真係受呢招
佢仲帶我番屋企（番去放低啲野咋⋯唔好亂諗⋯佢屋企人都係到）

去完街之後 我一直都想再見佢 我仲俾哂signal佢 話佢知我放假無街去 又話我今晚自己一個食 等等⋯
佢都好似無咩反應 淨係話「你啲朋友呢」咁樣 其實我想你約我阿

平日我地既語題都離不開 早晨⋯食飯未⋯忙唔忙⋯放工了⋯做緊咩⋯早抖⋯
好似好簡單 無咩深入既話題
佢覆我wtsapp都唔係密 20-30分鐘先覆 我已經算秒回佢 佢都好似成日唔睇電話咁 明明我問佢做緊咩 佢都話攤左係到無野做

其實係咪我諗多左 你只係想搵一個得閒陪你傾計既人 你只係當我小妹妹？

未上床點知夾唔夾呀?

你只係佢網裡面既其中一條魚

一定同時釣緊幾十個

嗚阿我都係咁諗 佢應該成日約人去街

不要再說了

比佢屌完咪知

你靚唔靚大唔大波先問心

鐘意食洋腸

岩既見完面 就好快約下一次啦

認真 我自問樣唔太差 唔大波但唔係a囉

想屌西

hi

利申:大j重肌靚仔

果然符合你個名

點識

其實見完都唔夠一個星期 但我每日都諗住佢 係咪我太上心
同埋佢成日都會有意無意咁講
我地下次去踩單車/游水囉
又話要留番個月餅俾我食
但係就唔約我出去

aa

網上食

網上識阿屌

俾佢食住曬唔好㗎
會變成佢食住你嘅狀態
其實佢根本唔需要你

好快約下一次扑野架啦 放心

咩網介紹來呀

其實係我諗多左 人地對我根本無意思 嗚阿 求屌醒

佢信佢唔會係呢啲人黎

有意思會半個鐘先覆你？
傻啦，人哋根本唔重視你

我信佢

假期溝緊第2個未得閒.平日食到無乜好食會再搵你.

我琴日問佢「你平時好小禁電話？」
佢好似sense到啲野咁 開始覆得密左 但話題都係無乜

player 一個
可能吊你或者對個個都咁講
吊你一排睇下佢有冇真正約你出去先啦

打緊fifa呀
邊得閒理你

咪係囉，你哋兩個根本冇話題
點解佢會想覆你
大把世界啦人地

唯有等下啦

你比曬signal 都冇約你
咁應該都係冇希望多
可能佢搵你攝下時間

嗯 成日問佢有咩做 都話攤屍係到無野做 明明就好忙唔覆我

我都係咁諗 但一諗起出街個日好開心 我就

人哋冇嘢做都唔想覆你啊
係時候醒啦

就算平時hea覆你，出到嚟都咁開心，勁抵玩囉

我有時同佢講訓醒 佢就會話我係豬 訓咁耐
我夜番屋企佢又會叫我小心啲 番去話佢知
其實呢啲係咪一般哄女仔招數

真係咁架咩

如果我答你係呢

咁我要收皮

2個男人都咁婆媽

真絲

Ig咋嘛

係
呢啲嘢對每條女都可以講
罐頭貨嚟㗎

對我無意思點解要咁講
我已經盡量叫自己hea應佢

因為𡃁妹容易tum容易食

即係你唔夠靚

自問個樣都唔係好差姐

佢諗唔到同你傾咩咪隔耐啲先覆囉 我估

係咪閪痕想比佢屌
好想比佢係床上大力抽插你 然後再呵護你呢？

男人嗰邊就唔係？

絲打釣下我

有冇對眼睇下

有又點 佢都唔理我

都係既 都無咩話題

唔好玩啦

D女真係好易食

岩啊

而家就係俾佢食住左

搵我

如果佢過30歲 好大機有正印甚至家庭
人人都鍾意妹妹仔 但冇幾可有人揾妹妹仔過世

佢真係岩岩過30 但佢帶我上佢屋企 佢的確係同佢屋企人住 唔似有家室
其實我地年齡都唔係相隔好遠姐

有無問佢拍過幾多次拖

佢有提過2個ex 都拍左1年同3年 之前個啲唔知啦

請教絲打 如果同個女仔睇戲食飯 點先知佢係當我朋友定係有feel？

出左幾多次先 如果你約親佢都出 姐係佢都肯用放假時間陪你啦 點都有啲好感掛

相隔九年 佢有咩吸引你呀？

佢應該知你會員名

一直都鐘意啲年齡大啲 成熟啲既男人
佢又鐘意做運動 身型高大
樣 人工個啲其次啦 因為我應該搵得多過佢⋯
雖然無正式問過佢搵幾錢個月 但知佢做邊行 大概知市價

用戶名同現實不乎阿